原來麥記依家可以用支付寶點餐兼付款 真係好方便

唔洗同班廢老逼餐懵

好彩支那人去晒食麥記,其他餐廳唔使咁迫